[KOL 100] 何志光: 林鄭無能! 立即下台!

林鄭唔肯立23條，又唔禁止港台運作，正一漢奸、走狗、賣國賊!
藍營支持既只有警察!
支持警察執政!

推~